華為之後換戰它？ 澳網路專家矛頭指向微信

〔即時新聞／綜合報導〕中國華為近來成為西方社會的眾矢之的，被排除在5G建設之外，首席財務長孟晚舟還被捕，今天外媒報導，又有一間中國企業被外國專家盯上，就是不少人使用的社交平台微信（WeChat）

《BBC中文網》報導，最近有澳洲戰略政策研究所的國際網絡政策研究室警告，中國可能透過微信影響澳洲聯邦選舉，像是推動公眾輿論，而澳洲有150萬的微信用戶，他們可能會收到錯誤的消息，原因在於微信受到中國的控制。

報導指出，澳洲的微信新聞帳號去年被發現，完全沒有關於中國政治與外交的消息，此外，與中國統戰部有聯繫的澳洲公民，則在2017年一次選戰中，大力批判對中國立場強硬的候選人。

報導指出，聯邦政府與臉書、推特等社交平台有所溝通，避免有人惡意散布不實消息，但澳洲選舉委員會表示，他們沒有和微信的母公司騰訊溝通過。

全面封殺，點搞阿

中國統戰部有聯繫的澳洲公民

吓？知道有啲咁嘅嘢喺度仲唔即刻開file踢曬佢哋走？

西方國家太包容

西方國家唔係獨裁政權，易請難送。

個150萬咪大陸狗囉

等睇支那寶支付平台

任何係中國做唔到生意既行業
外國都應該用同樣手段對付中資
俾d zombie 跳牆入自己地方搞亂當都on9

whatsapp ig fb 入唔到咪 cut wechat 抖音
twitter 入唔到咪 cut 新浪
google 入唔到咪 cut 百度
visa master 入唔到咪 cut 銀聯

清識玩

識玩一定係咁玩

中興 > 華為 > WeChat

下一個係咩呢

小米

之前試過啦
講 safe school 單野

送唔走就判treason

小米算乜，當然係alibaba啦

叫雞app

習近平（文革後大學生）有冇後悔？咁撚自大以為自己真係多強國，走去搞串個party。
以為支那真係有料同美國玩，結果人地同你黎真玩。華為食左屎都唔識死。仲唔放人投降保平安。

we7有鬼佬用咩？

700 qq

一定有，最起碼同中國有生意來往既，唔多唔少都會有人用